[文西遊戲台] Late shift (PC)

[10月10日直播]
開台時間：23:30 (UTC+8)
遊戲：Late shift (PC)
『晚班』是一款驚險刺激的全動態影像犯罪驚悚遊戲。數學系學生Matt被迫參與一宗搶案，打劫一間獲利豐厚的拍賣公司，他必須在這宗殘忍的倫敦搶案中證明自身清白。自始至終，你的選擇都會帶來後果，影響遊戲走向。在這場共有七個結局的互動式冒險遊戲中，一個小小決定就可能全盤改變遊戲結果。

本遊戲由2009年電影《Sherlock Holmes》的編劇所撰寫，玩家將透過總計超過180個決策點，體驗扣人心弦的真人犯罪驚悚片。要偷車還是逃跑？要聽命行事還是打亂計劃？你只有幾秒鐘可以決定，因為電影會繼續進行，不會暫停，也沒有循環重播。

以Full HD高畫質拍攝，『晚班』的電影般體驗模糊了電影、遊戲和互動式敘事的界線。

直播連結：